美國：中國中關村擊敗美矽谷成為全球最大科技中心

北京近日被評為2017年度全球最大科技城市第一名，中關村更取代矽谷。美國商業企業「專家市場」（Expert Market）公司公佈2017年度全球最大科技城市排名，北京位列第一，擊敗美國矽谷成為全球最大科技中心。

其實中國有無出過一d 真係超一流既科技 / 技術 例如 google 既 AI ， Android OS , apple 既 iOS 呢類野 ，又或者 硬件？

超一流既科技多數自已用

咁姐係有無？
連一個電話既OS 都出唔到？

大陸狗正係識抄姐

有撚原創咩

識咩呀，
抄人嘢都需要好高科技架！

能夠藏於民居之中，遙距爆炸殺人於無影無形，不愧為新十大武器之首

又打飛機

華為啲技術算唔算

都算

首創5G

見到個標題已經笑左出黎

我記得美蘇冷戰爆發前
美國係咁捧高蘇聯

幾時有支那設計既gpu、CPU用

以量取勝的話
支那的確乜都贏

5G係爭贏咗姐..

呢隻嘢賣得好平
會唔會又係偷偷地用佢內置wifi偷晒我啲資料送上北京

做乜呢排美帝係咁吹奏大陸

巴打識野喎